「我」呢首歌 鍾意哥哥定Eason個版本

我知好多未聽就會禁左正負皮先 聽左再決定
真係好難揀

哥哥

Eason

忍痛負皮左

鮑姐

做乜唔覆機